# README #

Sebuah aplikasi toko peminjaman buku sederhana yang dibangun dengan bahasa pemrograman Java dan DBMS MySQL

### Konfigurasi basisdata ###

* Buat sebuah basisdata bernama toko_buku
* upload file *toko_buku.sql* ke dalam basisdata tersebut

![import toko buku.PNG](http://i.imgur.com/WHVh0qu.png)

### Best regard ###
**Agi Maulana**

### GOOD LUCK ###
### SEMOGA HASIL UAS MEMUASKAN ###